當電話騙案一個電話呃到幾百萬，竟然仲有人去揸支鎗去打劫銀行？

真心唔明佢地諗乜野

人地玩緊GTA咋

行過無野做姐 唔係幾萬蚊都同廢老計下話

支槍似假槍啦

人地想入去食免費飯姐

每個人都有佢既長處 有些人岩傾電話 有些人岩玩槍 有些人像樓主一樣 戇鳩鳩那樣這樣的。

中